# README #

#Cel projektu#

W ramach tego projektu:
- zapoznamy się z możliwościami metod numerycznych
- poznamy środowisko pracy C++ z biblioteką GSL
- wykonamy program symulujący ruch ciała w jednorodnym polu grawitacyjnym z uwzględnieniem oporów ruchu